一人一個feel到有危險嘅回覆

明嘅

你鐘意啦

哦

啫係咁

不如我地傾下

你想點就點啦😊

去啦 唔洗理我

由佢

有事想同你傾

😊

55

今日同班Friend出去好唔好玩呀？

Ok

...

十二歳真係好緊

牙朗琴日場波無表現

冇回覆仲恐怖

你中意啦

我有危險

不如算啦

你話事啦😃

我有d野想同你講，但你唔好嬲

你過嚟搵一搵我

^^

😊😊

☺️☺️☺️

呢個真係

我差唔多成個月無黎m 了...

喂，奶左皮。

是但啦
無所謂

你覺得岩你咪做🙂

？

Hj2q

iam gay

Fine. As you like.

嗯

無回覆嘅回覆

我想靜下

係

我今晚同個男仔frd出去食飯飲嘢 普通frd嚟㗎咋

✅✅

關我咩事
你既野唔關我事

唔知

諗太多

實捉到你

唉 算啦 都係冇嘢喇

唔好介意

算啦 講你都唔明架啦

有冇試過帶帽？

無回覆

算啦 無野 唔講 訓覺88

「我唔想再成日都因為小事鬧交」

我冇事

你開心就好🙂

我好攰

幫我報警

我訓啦

係咩

✔️✔️

其實呢。。。

你唔信我呀？

收工之前入我房搵我

🤗

我睇左你電話...

我係咁咖啦

俾我靜靜

我好攰喇 多謝你肯做我朋友

近排成日講

🙂

我覺得有啲野你需要知

Helpfhhdghhguhvfghbhhg

其實有啲嘢想同你講

有野想問你

你去睇波啦 我真係冇野

依句真係嚇到瀨屎

屌我啦

你唔滿意？🙈

呢啲可能都算係有危險嘅回覆
「到時...我唔中意到時😶」
「咁你依家想點😂 」
「但我唔知我地仲一唔一齊到」
「我真係唔知你係點諗我」

其實我諗左好耐講唔講好

玩得開心d

冇所謂🤗🤗🤗

你有冇嘢瞞住我

你要咁諗我都無計㗎

我攰啦 唔玩啦

你覺唔覺得...

我冇黎m

“我個名”

你應承我唔好嬲先!

ok

你依家得唔得閒？

👌

大家都係蚛蟈人⋯⋯⋯

之後內容就係想攞你著數

咁又點

BB我買咗頂帽送俾你呀

SOS

不能只有我看到

有你呢個朋友真係好

我冇錢吐啦

我冇錢啦

我又諗起你老婆喇

我係你屋企樓下

小花準備射十二碼

想同你講d野 但你要保持冷靜

轉用啲平時唔用嘅emoji

平時：😘😚😍🤤❤️
危險:😀😝🤣🙂😑

睇呢個POST睇到好撚恐怖

不過依家我都冇女

想同老細請病假
但佢已讀不回 或者答其他人都唔答你

咁你想點

得唔得閒，出一出嚟

我就黎黎M

借咗盒condom俾個fd

2q hj賓州都損埋

我依加喺你屋企門口

琴晚先講完

好心up

比❤️基

入完呢個po就完左 各位好運

as u like

得啦 唔洗講 我明

我屌你分手呀

突然叫你全名

對唔住丫，上個月同人地去左飲野

不如我地唔好再咁落去

BJ2Q 賓周都損

傾成點

我有啲野想同你傾

我無嬲喎😂👌🏻

無啊

女朋友：父親節快樂

Enjoy

睇呢個post睇到好大壓力

啱呀

Bb豬，我成個月都冇黎m

明白

唔啦 然後冇任何emoji